強烈要求啟德既區議員動議清拆啟德郵輪碼頭，重建啟德機場

你係咪癡撚咗?

硬鳩